有冇柴灣小西灣巴絲

有冇柴灣小西灣巴絲
啲fd住到老連咁遠

有個住屯門嘅fd

柴灣冇個好人

柴灣連24mcdonald都無
想食要行過小西真係痴撚線

住柴灣個邊？夜晚有咩好食？

何出此言

地鐵站範圍

有咩好正

成日覺得成個社區人口老化得好緊要

你做左咩野柒野比柴灣人蝦呀

hi

柴灣

啲fd大部分住係柴灣勁方便

大家幾歲

住新界嘅fd 連小西灣都唔知喺邊
一係當左西環，一係當左西灣河
去搭巴士返屋企就話做咩唔坐地鐵
話巴士快過地鐵冇人信

柴灣搵食的確係差少少

但係住就幾好住
總站上車實有位
118 平靚正
比較少蝗

我又無依個問題，唔知點解佢地都知道係柴灣再入，但就真係無咩人去過，柴灣都無

8p出銅鑼灣勁快，出紅磡旺角又有118，食嘅話夜晚樂軒台個邊都ok

小西灣撚
不過夜晚食宵夜都係去樂軒台樓下

有咩好食

小西灣jj

柴灣友

有間食日式燒烤既 又有糖水鋪 行去宏德居樓下仲有串燒

小西灣
遠啲真係無咩人識小西灣咁
最好係 總站上車 實有位坐
不過要搭地鐵就好唔方便
基本上 夜晚得麥當勞

小西灣

我覺得原全唔出奇
有frd以為係大浪西灣格離添

麥當勞個條街都有一堆食肆既 不過好似係劣食？未食過唔知

搭小巴都浪費10-15分鐘
都係靠788 8P 118出入
個名又似粗口諧音
人口又老化 雖然住係道
但無咩感情

小西灣撚，搭巴士仲快過地鐵，出市區實有位坐

柴灣有好人

小西人

岩
對面地鐵站 樓下巴士站
利申 勿相認

好多蝗wow
你睇下柴灣公園

小西灣得個景靚

冇野食係死穴

越來越多大媽舞

我淨係食m記
好方便

富怡間M 記特別難食
薯條又淋又油
外賣薯條得半盒 夜晚先好食d

住沙田啲frd以為小西係南區

11點幾d薯條係隔夜，12點到賣哂先有新炸薯條，屌佢老母

啲frd真係唔知小西喺邊
但起碼知柴灣喺地鐵路線圖既角落

得港島人先識小西灣喺邊

小西灣住左22年 越黎越多蝗

冇個運動場既話分分鐘連港島人都唔識

小西灣都算老？成日見到好多靚女

小西撚 富x花園

好多都西口西面

屌喇練，我個度冇8P得8號 等萬鳩幾年先有一架

直頭好少見到

你係邊度見到

柴灣係咪無賣PS4 game既鋪頭？
永利之前有間但係執柒左

我都係啊！

柴灣友
唔講唔知原來咁多人 啲frd成日都係天水圍果邊

大大話話都有幾萬人

小西灣位於香港東區，原來是柴灣的東面部份，也是香港島東部的盡頭，是島上的一個住宅區。人口約有8萬。其前身為英國情報中心和英國皇家空軍居住地。

咩色外牆

小西撚here

我都係

糖兄弟

永利地庫

小西灣係咪藍灣半島個到
東華聯校次次都要去個到
係個到搭巴士搭去旺角要2個鐘
又無地鐵站

住藍灣半島唔錯
個海邊長廊

正常冇塞車頂盡咪一個鐘
你坐左106過海？

識搭車可以唔洗七個字去到

好似成個小西同柴灣 得呢間game鋪

118都要8-9個字喎

點七個字

789 + MTR

可能係你鄰居

789+ mtr 7個字點去到

試過咁搭

女友住小西灣，其實我都覺個邊幾好住
788 789 出入又快

兩個鐘應該係你唔識搭車啫

柴灣撚

狗也不屌 全部熱氣野
有時重早會幫襯粉面好過

小西灣撚
平時出入搭巴士多，雖然實有位坐，但係塞起車黎真係無一個鐘頭都返唔到去

兩個鐘 屯門都去到喇喎

同過屯門 天水圍既女仔拍拖

唔計789等車時間 試過半個鐘到油麻地

去親旺角，深水埗都係118，cwb就8p，地鐵站係附近都咁話 又逼，過海又要轉車

小西j

柴灣撚
返工啲人問我住邊，我話住對面海柴灣
佢地話遠
我心諗｢屌，公司入面大把人住大西北粉嶺上水個d咪仲遠過我｣
搭車又方便，就算我通宵係美孚返去搭N171轉N8P都係1個鐘內既事

屌 而家出東廊成撚日塞

柴灣撚
屋企附近完全無好野食

好想搬

小西灣JJ
呢幾年愈黎愈多蝗 朝早/放學成日聽到講匪語既蝗蟲同蝗母
幾時出黎聚下

BTW上面有人講起東華聯校運動會
個日放飯見到有幾個MK妹著住運動衫係出面公園食煙
仲食到食神入面家燕個仔咁
同咪你地啲老師係唔識分批放飯
一次放曬千幾二千人出黎
迫爆曬成個藍灣，連OK都迫爆曬食杯麵

夜晚係紅磡等118真係慘過食屎，望住102, 112個啲一車車咁嚟，比你等到已經就爆

Agger 柴灣/小西灣最近真係好鬼多蝗
出一出街都聽到一兩句蝗語
仲有兩邊都無野好食
晚餐一個人食飯成日要諗好耐食咩
最後咪又係狗都唔屌既壽司

繁忙時間點去沙田最快?

柴灣足球係東區黎講，算幾高汁

118+火車/682上大老山轉車
Between,留名先

識踢一定係鐵籠踢
利申:10年冇落過去

的士

留名

我成日都咁搭

789 有得預時間搭，次次行落街等一兩分鐘就有車 繁忙時間就唔洗等

幾年前就做到半個鐘，依家東廊改路，車又塞左，金鐘又拆左個出口 所以依家要7個字

你去沙田邊度先

第一城可以606x + 680/682
馬鞍山可以606x + 681
市中心就118p + 火車

sad but true

柴灣撚
上面有巴打講左
呢度真係無野好食

劣食天堂

泉記

食完一次肚屙唔敢再食

小西撚
朝早788 成日冇車
一落雨返工好似困左係荒島咁

係永利地庫邊到？
唔多覺

小西灣 jj ，如果係過油尖旺，唔趕就 118 ，趕就 789 + 地鐵

我覺得好左，東廊天后落橋位佢拉直左無咁塞車

好似執左

小西，打個卡先。
以前就小量阿星，現時大量廢老+蝗

長龍 ge 程度係由 poly 橋屈返去到另一邊橋面，小西灣柴灣真係好撚多人住

o 的蝗係藍灣 o 的上等蝗 ，有 o 的買唔起太古，買到入小西灣

我之前係個度買fifa17

冇pm
點留聯絡方法

金源樓轉角位間車仔面幾好食

不紹開group
得閒約出黎食野/玩

118係雞係公廁

好
有興趣加入既send email 去
Cpe_2014@outlook.com
入便跟番格式 -

年齡：
性別
職業：
住柴灣/小西灣邊度：

夜晚都想有人陪吹水食飯
放學send

柴灣勁d人聚哂係宏德居踢播

呢個真 富欣重要開左間中國大藥房

我都同緊屯門女仔拍拖

永利而家仲有一間
地庫有條巷有幾間寵物店 佢喺寵物店隔離

682唔係小西灣去馬鞍山經第一城？？？

領展商場嗰邊唔係上等蝗，一大堆蝗太買餸同去惠康百佳，又成日見到蝗廢老。
睇見聽見都眼冤。
就嚟變成蝗多過人。

Bingo, 嗰間老麥真係狗也不屌，薯條唔得之餘，成日排長龍。

Between, 新開嗰間日本嘢暫時可以一戰。

小西撚揮個手先
47M 我屌你老母
成q日都冇位

老老竇竇，住公屋男人好多返大陸聚老婆

我覺得小西灣人口飽和左，好在無位再起

柴灣撚
講食我覺得柴灣唔算太差
我樓下有間串燒得閒就落去食下宵夜

印尼佬

樂軒台

以前星期六日旁晚有好多隊跟隊
以前個氣氛好正
輸左等成粒鐘先有得再踢
而家得返啲阿伯

利申：以前成日落去跟隊 而家大左啲friend要返工 少左落去

搭789不如搭788

小西灣丁丁

邊間？

小西撚留名

頭先個天好靚, 一點點咁, 影慢左

巴打住小西灣邨？

小西灣商場三煞位? 開乜執乜

雖然間日本野食過次tea唔錯, 不過都唔信佢做得耐, 三煞位個名唔係流的

呢個位我係天橋影出去

我諗係佢個位咁大又向地下，一定好貴租，可能要賣白粉先圍到皮

有冇人同我一樣好掛住以前藍灣間桃源島?以前中學成日食,好懷念

巴打頭盔都唔戴

依家好似變左味千

柴灣MTR, 一出閘就聞倒好大陣味

有興趣加入既send email 去
Cpe_2014@outlook.com
入便跟番格式 -

電話：
年齡：
性別：
職業：
住柴灣/小西灣邊度：

遲下開group

味千

香芋珍珠

KFC

一諗起就好想去食 點解啊

炸雞味

執得最密係嗰個鋪位

而家藍灣通常都係食旺旺

果個位邪到爆, 明明應該好旺先係

8P, 118, 788 小西灣三寶

小學搬過黎cw中學就係小西讀🤘🤘🤘

就來搬過去柴灣

有興趣加入既send email 去
Cpe_2014@outlook.com
入便跟番格式 -

電話：
年齡：
稱呼：
性別：
職業：
住柴灣/小西灣邊度：

遲下開group

有啊！個鞦韆位盪下盪下，細個好鐘意坐！仲有佢啲珍珠奶茶

同感 開咩執咩 不過之前啲店舖真係太垃圾
大力神啲野有蟲
四海啲餃子勁糊幾散 仲加埋新開街市臭味 入去食好飲跳左入街市魚缸咁
今次小豆島 平心而論 好味好多 希望做得長 破佢三煞

康翠

通常搭789,8p同118 次次搭親都勁開心 一定要坐上層望海嗰邊

同意柴灣冇啖好食
有冇熟工廠大廈嘅巴絲

小西灣人留名

柴灣留名

平日係小巴站附近個公廁都聞到陣炸雞味，諗咗好耐都唔知點解

柴灣住過三個地方， 泳池，樂軒台，地鐵站

之前住過20年中西區，中環，上環，西營盤都住過……… 覺得柴灣好似住離島咁，唔坐車行唔到出第二區

柴灣
住係柴灣 返工又係柴灣
放假做毒撚 成個月唔使離開呢區

不知幾好住
要出鬧市都係20分鐘

係 又近山空氣都比較好 同埋夜晚比較靜

屌你啦

因為九巴開得少車

條高速而家左轉右轉又上又落
d車慢哂

港利樓下荼記鯨軒

次次等118等10幾分鐘一架車都冇 一黎就3-4架一齊黎

我而家住返柴灣，細路係柴灣讀緊書，老頭老母住格離街，冇得走架喇。
之前住泳池向山，好靜空氣好。住樂軒台高層向北向馬路，好大車聲，冬天好凍
返而住地鐵向回旋處又冇乜車聲

我自已就最鍾意泳池向山。但老婆就鍾意地鐵。

富怡本來有兩間日本野之後汁左一間，汁左個間我好鐘意食，差唔多一星期食至少一次。唔明白好食過現在個間都會汁。

fucking secondary school？

我屋企都係向山 向南夏天勁涼爽 唔駛開冷氣都訓到 冬天吹北風又吹唔到入黎

Telegram 比較少用

柴灣向北之譚： 冬天凍到鳩宿，夏天熱到hihi, 春天濕到出水，係秋天正常返

不過向南……九成九見先人

間三煞應該好快執
個位應該貴租所以搞到賣d野自然貴
比堆公屋窮撚圍住貴少少都無人食

公屋比堆蝗住
仲有間中共小學有乜可以唔變
十年前無乜可能聽到人講普通話
依家去藍灣麥當勞有一半機會聽蝗語

其實咁遠都唔會見到啲咩 可能我由細到大對左差唔多20年都慣

講開先人 每年清明重陽 柴灣交通都gg

嘉里重話整骨灰龕
入哂伙實死多幾錢

真心 如果儲到錢都想繼續留喺柴灣住 老竇老母都係由細到大喺柴灣住 結左婚生埋我都係冇搬出過柴灣 依家就算想探我阿爺阿嫲公公 喺屋企行過去都唔駛3個字 勁方便

早十年啲人都係正日前後一個禮拜去拜山……… 而家前後一個月都好多人

迴旋處個位一定塞死

開telegram

政府小有德政，bam左嘉里骨灰龕

乜依家清明重陽仲會塞咩
嘉里個位可以杏花村去分流

整都整死班小西灣
不過碼頭新起先炮灰

咁巴打而家住邊？

telegram好用wor

而家多左好多,支港車

關政府撚事
區議員實唔比
比左下屆唔駛做

小西灣好多蝗同南亞佬 夜晚番屋企都好少少驚

之前洪水個次咪成個柴灣交通塞曬
係迴旋處散唔到

柴灣命脈就係個迴旋處

starfuck阿伯飲咖啡.jpg

+1

終於有柴灣post 住喺夜晚最旺食嘢嗰到附近

春秋二祭前後都會塞
由環翠道塞返出黎沿迴旋處頂住後面
不過好就好在嗰期搭巴士出可以直上斜路唔入環翠興華

小西灣中學

以前巴士唔改路條龍尾塞到去漁灣

咪就係 宏德啲人好撚屈

柴灣L here
呢一區要食好西真係好難，係得源記車仔麪同埋圖書館附近有間粉麪舖（好似叫景新？）好食d

不過勝在交通方便

同埋康樂設施都幾多，有圖書館、泳池、運動場（不論係室內定係小西灣運動場）、柴公、足球籃球場特別多。

最緊要係有埋醫院同墳場，基本上柴灣撚死左之後都係住返柴灣

開telegram，好方便

btw 大家係柴灣有冇遇過傻佬？

柴灣真係幾好 平時想温書有自修室，夏天想游水又有游泳池 最緊要個泳池環境好掂 一放假日日游咁濟

環翠m記簡直係……

有個小西灣k哥之王

宏德居環翠一帶有個成日用handfree大聲講電話 時事政治乜都鳩up
以前返學朝早係地鐵會見到 嘈住成車瞓覺
但係佢個handfree係冇插入電話度架

小西灣有k歌之王跳舞
不過呢幾排己經冇再見佢跳
有時都會係街市前出現

天水圍住但柴灣返工

辛苦晒

咁遠
返咩工
每日用幾多時間返

好慘
我以前都試過
柴灣返北區

攝影
單程1.5hr左右

明報

開group 食飯 吃喝玩樂：

有興趣加入既send email 去
Cpe_2014@outlook.com
入便跟番格式 -

電話：
年齡：
稱呼：
性別：
職業：
住柴灣/小西灣邊度：

既隔黎

愈黎愈多蝗

已send

己收到
等多啲人先

舞王 講野好正常 俾同佢傾過計

係咪拎住收音機嗰個？佢平時同人傾謁正常到不得了

viu tv有廠同埋幾多影樓都係小西灣工業區
你去泳池租套房都係3000蚊，同你車費差唔多

邊到租?????
求details

旺旺裝修完好靚

柴灣撚表示次撚次放學都係自己搭港島線返屋企
d fd一係新界一係mk so9sad

一到10點就變鬼城得返樂軒臺有野食

女友住小西灣 我住西灣河
無論地鐵巴士小巴都係2x分鐘到
上次連跑去都係咁上下時間果下離譜

都係用telegram算
按link進入

細個住富怡花園 讀康傑幼稚園

巴打西灣河跑去小西灣廿幾分鐘？？？

柴灣 杏翠園

柴灣友
有無巴打食開樂軒台

柴灣都話係劣食天堂果啲一定成日喺屋企食
印尼佬，新桂香，威利華，豬扒大王樣樣都好嘢
不過其實工業城好多啲studio開鋪，所以聽親人去柴灣返工都會問佢係咪做攝影
利申：做過依行

真心住左成兩年紅磡呵
返到屋企半夜肚餓真係覺得點解完全冇野好食
其實唔止半夜
係成個區都冇乜野好食
申利小西灣

藍灣巴

一過左12點屎都無得食

宏德居 漁灣果頭長期有個阿伯行黎行去自言自語

小西灣絲

工業城果邊耐唔耐有 o 的好索鬼妹 model 出沒，真係超索好高

無相，你話小西灣美絲都得架啦

小西灣肥屍

入group 吹水啦

有圖有真相

轉左link

索呀，不過都係得個殻，好多都有煙有酒

以前多勁人, 輸左係場邊睇都係一種享受

樂軒台撚表示樓下兩三點都好撚嘈
利申間唔中去串燒個到食

柴灣最慘係無野玩
得d濕鳩公園
廢老天堂

落雨時小西灣真係好似荒島咁
如果有地鐵真心perfect

細個以為真係有小西灣站

保皇黨票倉

小西灣毒撚

The group does not seem to exist?

唯有做運動
夜跑天堂

小西之友

真知味宵夜炒粉麵oj

但落雨朝早小巴條隊

柴灣人
豬排大王好撚出色

第一次用lihkg 留名

西口西面

叻仔樂園 大個仔 成長了 進化左做酒吧，快去

真心未踩過落去唔知咩環境:0)
有冇成班mk臭飛係到
仆街成日去春邊都比人撩交呀

小西友

己入

我

Lm

印尼佬係邊間

小西灣 M記花園

富怡間陳記垃圾到

柴灣撚
小西夜晚檔炒米好撚正

印尼佬串燒，樂軒臺下面
十幾年前喺漁灣做小販

邊度？

邊間

榮華定榮記 bbq 咁，不過叫開印尼佬

印尼佬十幾年前推木頭車，星期六日通常會入小西灣罷

細個個時漁灣個邊個個其實ok

喂 岩岩收工誠邀巴絲落黎食野（漁灣）

入group 問啦
好少人mon 住個post

小西撚開心居住中

已入

個post咁就沉左

太多人
轉左link -
想入就禁下便個條

推

想入group 就搵我

住小西灣留名

小西灣有間 日本便當好好食

呢間?.?

搵日試下先，仲未食過

pish

入group

其實開左group未？